地鐵交收物資 諗唔諗得過

今日去金鐘嘅途中
有一位上班族遞咗一pack紙巾 叫我順便攞過去物資站
令我萌生一個念頭
我可唔可以負責做速遞員 去唔同地鐵站幫一啲黎唔到嘅人 拎物質過去
希望有巴打支持我
可以分工合作 去唔同線拎物資

利申：今日已經用曬啲錢去買鹽水

推

推 中學生 前線幫唔到手 就做supporters

pish

巴打係咪可以幫手拎

係啊
留低 時間地點 物資幾多

推 唔該 我哋需要更有效率更多嘅物資
如果真係嚟唔到而又想支援 就喺下面同我 講有幾多物資 時間 地點

如果係就出tg搞，咁多學生返唔到學都可以運下野

運輸兵絕對有價值
今日d供應一定要出閘唔少人唔清楚金鐘站既情況驚比龜逗所以唔敢買某d野
有運輸兵確保所有所需物資既運送好緊要

唔係好識用tg
有無巴打教下😅

推 極需要運輸兵

反送中 物資收集運輸兵

好想幫手 好想為香港做返啲嘢

「學術討論」
話說今日睇新聞
見到有義士帶一箱箱頭盔+眼罩 然後比狗拉左
啲狗有權拉佢地？頭盔眼罩唔係武器，憑咩充公+拉？
求解